頭先跑跑下步小妹唔小心賴撚咗屎😂😂

話說我今日去咗keep fit
咁我跑開街 跑一round 1k 大概20分鐘倒
咁我跑到一半嘅時候 就覺得有啲便意
咁我諗住以我咁fit嘅身材（155cm 75kg） 應該可以捱得到返屋企
我以為我老母生得我咁大個屎忽
應該夠肌肉可以谷撚實個屎眼
之後發現 唔係好撚掂
就諗住跑去最近嗰個商場嗱嗱聲搞掂佢
點知入廁所之前經過男廁
有個好撚靚仔嘅男人 愉望我對巨乳
雖然我都知小妹身材比較豐滿（155cm 75kg Hcup）
但係一個靚仔望住自己嘅時候 難不免會心花怒放
就係呢一刻我失手左
唔小心放撚左個響屁
個靚仔急急腳咁走撚左
呢個時候我先突然之間如夢初醒
立即跑去廁所度
但係我未撚除褲 啲屎已經放緊出嚟
放撚到我成條褲都係
結果我呢埋左係廁所
等到阿姐趕我走
我先借撚住條瀨屎褲行出去
P.s.
佢嘅微笑已經留喺我心裏面
但係我條褲嘅屎蹟都留起我條褲出面

你FF完未

155cm 75kg
你是個茶壺

20分鐘先跑到1K

肥又～矮呀～

哪兒來的屎

小妹 ？ 好明顯肥妹啦